// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Konflik wadas, adalah hasil dari kebijakan dari ...",

    answer: "Ganjar Pranowo",
    options: [
      "Anis Rasyid Baswedan",
      "Prabowo Subianto",
      "Ganjar Pranowo",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Siapa pencetus rumah DP 0 rupiah ?",
    answer: "Anis Rasyid Baswedan",
    options: [
      "Anis Rasyid Baswedan",
      "Prabowo Subianto",
      "Ganjar Pranowo",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Siapakah calon presiden yang mempunyai 500 hektar tanah di Kalimantan?",
    answer: "Prabowo Subianto",
    options: [
      "Anis Rasyid Baswedan",
      "Prabowo Subianto",
      "Ganjar Pranowo",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Siapa sosok dibawah ini yang mempunyai julukan 'Anak Haram MK' ?",
    answer: "Gibran Rakabuming Raka",
    options: [
      "Muhaimin Iskandar",
      "Mahfud MD",
      "Gibran Rakabuming Raka",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Indonesia akan bahaya jika 'pasangan ini' tidak menang. Siapakah yang dimaksud dengan 'pasangan ini' ?",
    answer: "AMIN",
    options: [
      "Gemoy x Gibran",
      "AMIN",
      "Ganjar x Mahfud",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Penculikan aktivis '98 identik dengan ?",
    answer: "Prabowo Subianto",
    options: [
      "Anis Rasyid Baswedan",
      "Prabowo Subianto",
      "Ganjar Pranowo",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "'Banyak suami korupsi karena tuntutan istri', ini adalah pernyataan yang disampaikan oleh ...",
    answer: "Mahfud MD",
    options: [
      "Muhaimin Iskandar",
      "Mahfud MD",
      "Gibran Rakabuming Raka",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "'Jalan tol tidak dinikmati tukang becak', ini adalah pernyataan yang disampaikan oleh ...",
    answer: "Muhaimin Iskandar",
    options: [
      "Muhaimin Iskandar",
      "Mahfud MD",
      "Gibran Rakabuming Raka",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Politik identitas, adalah sesuatu yang melekat erat pada ...",
    answer: "Anis Rasyid Baswedan",
    options: [
      "Anis Rasyid Baswedan",
      "Prabowo Subianto",
      "Ganjar Pranowo",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "'MENYENGSARAKAN', adalah salah satu kalimat yang sulit di ucapkan oleh ... ",
    answer: "Mahfud MD",
    options: [
      "Muhaimin Iskandar",
      "Mahfud MD",
      "Gibran Rakabuming Raka",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Selain Tuhan, kesempurnaan hanya milik ...",
    answer: "Nurhadi Aldo",
    options: [
      "Muhaimin Iskandar",
      "Mahfud MD",
      "Gibran Rakabuming Raka",
      "Nurhadi Aldo"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];